如果唔准google translate, 雞毛掃既英文你會點改?

chicken hair sweep

chicken hair brush

維基百科-> English

Soft Brush

school bus

mom's weapon

i go to school by bus

第一樣諗 dust+er 再search發現岩左

fit fit

pubic hair sweep

duster
點解要google translate

利申打機學
打機好有益

children attack~

feather brush

G MO SO

Chicken fit fit

比着係我都會咁樣譯